csl 家庭plan 就到期, 仲有邊間有?

4張卡, 續約最平幾錢? 除左csl 仲有邊間有家庭plan?

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司(CSL,HKBN,SMARTONE,3HK，中聯通)新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細

d sales 係咪盲撚晒
要家庭plan 啊仆街

sales正仆街, 寫有優惠, 問又比官網d plan我

樓主，我以前都用家庭 plan ，但到期後都轉返做普通 plan 四個 number ，因為平啲